X芳改名建議 包你笑死

本身係咁嘅

笑左

同路人黎架，好似係

香港代理係同路人

車已炒

香港一芳係兄弟呀！！！

台灣同大陸一芳先係共狗

我都唔知 個internet有勁多講法 不過我想出個爛gag啫